「和、理、非」之中， 得一隻字係重要--改變派別思想

經過兩個月既運動， 同2014 年相比，我地有一樣野係進步左。就係無論如何都做到不割席、不分化、不篤灰,互相守望。但亦都只係僅只於此。和理非繼續係和理非，勇武繼續係勇武。當大家都係一個運動之中，係咪有可能完全做到兄弟爬山既效果？其實不然。

要結合兩派我認為大都應該捨棄「和理非」「勇武」之名，結合成「理性良知派」。

和平非暴力抗爭同暴力抗爭係手段，應該靈活按現場情況去決定，唯有 理性 同良知可以幫我地係任何情況作出合適既決定，包括留唔留，衝唔衝。我自問我係整個運動當中就係以理性同良知幫我做左好多決定。

以下，我就要屌下兩派人係個運動當中有d 乜野問題。

首先， 和理非好鍾意係d 活動未開始之前就插晒旗話「今次係和理非既回合」、「今次真係唔衝得，唔可以入村」等等說話，希望帶風向。我想問大家，到時係唔係可以非暴力完結係咪單方面我地決定到？憑乜野我地可以係活動未開始前就定義活動既性質，同應該點做（當然有d 原則我係同意例如唔好先出手、唔打無辜既村民）就係你地次次都係度吹和理非，好多示威者次次黎都冇心理準備去面對有可能出面既場面。我每次期望可以和平完結， 但永遠都會作最壞情況既打算。FULL GEAR 啊要講幾多次？

跟住話前線話幾點撤呢d 野我唔想講太多， 因為已經有人屌左。

到勇武派，勇武唔係問題， 我好欣賞添。但可唔可以勇武得黎保留多少少理性？我經常見到有部份直線好似上左電咁激暴躁見人就屌，一有人做d 野唔合心意，一黎就屌...有d 阿叔行過（真係行過）又屌。老遠有人影下相又屌。有d 手足講d 野唔啱聽又屌左先。其實勇武同理性並非對立。相反可以令大家作出更正確既決定。當後面既「和理非」見到前線一路係食腦咁勇武/衝， 就自己有勇氣去follow 同 backup。

總結就係，本著 理性同良知，我想信大家可以適時做到正確既決定。唔好比勇武 同 和理非 成為自己行動前既枷鎖。

借位一用
有時間去一去元朗地政參觀下

[恐怖過拆祠堂] 反對丁屋申請之投訴懶人包 [和理非請做野]

因時制宜

防護裝備用完唔好亂掉，呢啲唔係武器，俾人搜到都唔怕。
如果俾人查身份證都驚就唔好學人講抗爭。
黑警問點解帶防具出街，你就答：
而家警察落閘唔出勤，市民戴保護裝備出街好合理！警察盡責嘅話，我洗攞咁多重野出街食飯？！

今晚727有兩個情況嚴重，希望平安無事
所以話防具好重要
[多圖]純防護裝備：頭盔、盾

自己推下先

再推

就算諗住遊完就走都要gear啊你永遠唔知會發生咩事

好撚啱

再推下， 歡迎大家多d 討論， 我希望長遠唔好再成日開口埋口都勇武、和理非咁分。

再推下

同意就幫手推比多d 人睇下

推

推
支持討論
希望可以解決到依個問題

推！總之你唔好出黎就諗住一定係和平。都唔好出黎之前就諗住一定要開片先。但gear 要帶足

再推， 728見

要攻要守不顫抖

睇自己能力 體力 可以承擔嘅範圍行動
大家出得黎都係同一個目標

幫推

壇長文宣做文宣，壇長戰術做前線，各有各做，target 相同，無需計較

728 轉頭見